條腰是咪有事

近排一用條腰既力 放鬆返就痛 痛一陣無事
但講痛又唔算係痛 應該叫震？似隻牙咬啲好凍既野既感覺
係腰有事定腰部肌肉唔夠

唔好打咁多飛機

無打

腎虧

感情台